停左食tg兩個禮拜個肚好辛苦

收左皮 係屋企休養 停左食tg兩個禮拜 個肚開始係咁響 想屙屎但屙唔出 一屙就全部都係水 點算

出去再食多幾次

成身傷啊屌你

聞下個背囊

Ching退落嚟啦 試下搵國難忠醫

食左都不大作用 應該要死了